Мы полностью разобрались, как работает версия приложения, предложенная в задании. Но не написали тесты :( 
В этом файле содержатся основные поинты, которые мы бы применили при тестировании.

Задание 1.
Идентично заданию 3?
Несмотря на то, что данные по API о распознанной картинке приложение приложение получало верно 
(если в точности удалось распознать место, приложение отображало его, 
в противном случае приложение ловило ошибку и пыталось распознать горы, море и т.п.). 

Задание 2. 
У нас не было токена для авторизации, поэтому приложение не могло получить данные о ценах перелета со сторонних ресурсов. 
Из-за этого в UI отображалась дефолтная цена, которую ввели при создании UI.
[в коде дефолтная цена 6200, до этого место код даже не выполнялся]

Задание 3.  
Мы знаем что в функции loadByCategory() изменяются переменные city, cityRu, которые можно сравнить с ключевыми значениями, 
которые подаются на вход теста вместе с картинками (INP| картинка : ключ (горы, море,снег)). 
_____________________________________________________________________________________________________________________
P.S. из-за того, что у нас не было токена для авторизации, невозможно было проверить работоспобность в подной мере 